[苦悶生活]其實係咪得我先係咁？

小學嘅時候 開始接觸Online Game
每日放學返屋企 第一時間開電腦玩
玩到食飯都未肯收機 仲成日因為打機 而同家人嘈交

去到中學 開始有飯錢 寧願食少啲
都要拎去買點數都試過
每日返學都同人傾打機 點樣去打副本
但去到dse 我知道唔可以再不停打機
每日操卷操卷操卷 考到全科合格 雖然係普遍人眼中呢啲成績係好差 但我已經好滿足
考完dse後 我忽然冇哂打機嘅意欲
入到Game 我覺得好無聊
來來去去都係禁禁禁 打打打

直到而家出黎工作
不論係咩平台嘅Game 都唔岩我
PC Game,Online Game,PS4,手機
統統我都覺得好無聊

最近成班同事食飯吹水 我先發現我竟然脫節哂
車 我唔識
機 我唔打
模型 我唔砌
高達 一集都未睇過

唯一有小小興趣 就係整嘢食
有時間會整下cup cake,甜品,麵包等等

每日都係返工放工訓教 好苦悶
有冇人比到啲意見我？

每日都係返工放工訓教 好苦悶

YES

TLDR

發大煮野食呢樣興趣？
你有興趣已經好好了
我乜都無

你都係冇興趣?

都係自己整完自己食

I know that feel bro
放假來來去去都係睇戲 禁下手機 做下運動 咁又一日

有興趣既野咪KEEP住做囉, 人人生活都係差唔多架啦

整野食幾好啊（靚仔既話）

我都係得煮野食一個興趣
整完帶返工做飯盒

一無興趣個人好易想死

我都有做運動 算識多左人
但全部都係呀叔

唔靚仔
普通樣

反而我唔太識煮飯
多數整麵粉類

所以咪上黎傾下
現實中朋友越來越少 好悶

我同你差唔多
但仲未打厭機

許可既話養隻寵物
每日放工返屋企都好開心

巴打有冇試過交友app識下女仔？

都幾好呀 起碼仲想打機

好可愛
我都有養貓 我養英短
但唔post出黎 驚自爆

一年前試過 全部美容雞

玩咩apps

skout
tinder冇人同我match

same考完dse完全唔想玩 成兩三年無打過機

做我男朋友唔會苦悶

Tinder就算match到都傾唔到計 dead air

同你一樣
仲要連online game都冇玩
又唔識煮野食

我dse完冇玩online game
但都仲有玩手機game
但一年前開始返工 連手機game都廢事開

This is gay

都起碼叫match到

有d位都幾似

試下煮囉 其實幾容易
洗野仲煩過煮
但首先要有焗爐

如果冇焗爐 又想整下甜品
可以試下整椰汁糕 最簡單 又有成功感

香港人生就係苦悶

我有時覺得其實係心態問題
個心有幾大 世界就有幾大
可能講到尾都係自己修行未夠
利申 苦悶廢青

講野咁玄嘅

簡單點嚟講就係廢青去到邊都係廢青

冇興趣又唔算係廢青嘅

一模一樣
唯一興趣係玩唔同類型嘅運動，不過都係單機多

我比較中意單機運動
最正係自己一個係gym房

Match 完好多都唔出聲
一係就查家宅咁

我諗正常都會問下野既

樓豬，比個正皮你。
我都係一樣，細細個好沉迷打機，每日打成十幾個鐘，到考dse個陣戒左。依家升左大學，就算有時間都好少打返機，或者話搵唔返細個打機既樂趣。

有時我會係度諗，細細只係中意打機都算係一種興趣，依家生活就好似連唯一既興趣都無埋

不能同意更多
好掛住成班朋友一齊打副本嘅感覺

好無聊呀

有無試下睇下書果d?
鍾意煮野食、甜品，有無諗過儲錢去藍帶讀個短期course?

睇Apink找回人生

玩下樂器囉

點解會同我一模一樣既

大把人唔打機唔睇高達 唔使咁灰 只係你個圈子既人都有做 唔代表你都要跟住做呀

利申 打機當食飯 開始覺得自己廢

一樣
日日番工放工

有 特登問朋友借本書睇
睇左50頁左右覺得好悶
不過都有可能係本書悶嘅

本身已經讀緊pt degree
返工返學好難就到時間再報course

我比較喜歡和樂器

都有玩 但唔係主流樂器

但完全傾唔上個感覺

唔洗為左同其他人有共同話題而打機玩模型玩車etc
如果你覺得而家生活苦悶 咁就要搵下你有咩係鍾意架喇

同你差唔多係好間唔中先有d ps4 game啱玩
但頂盡玩一個星期就覺悶

現家日日都係上lihkg->youtube->twitch->lihkg
同身邊既人無乜共同話題 有都唔多唔想傾

有時放假係屋企 會悶到寧願返工
因為我輪班制 好難約到朋友出街
而且朋友亦都各自有自己嘅忙碌 拍拖/工作/讀書
同埋部電話試過可以長達一整日冇震過

點解唔傾多啲呀？

tinder冇人match咁誇張?

師兄你唔放相?

有呀 兩張
可能係我淨係玩左兩日 同冇乜點開gps掛

唔想埋堆
無咩朋友 有時渣車出去搵女朋友
夜晚落街散步 吹下風又一日
打機打得多都悶

我都想好似你咁寫意
但我冇女朋友 亦都冇車

大把人唔打機啦
溝女重著數啦

連續1個星期都冇震過 我都試過
我完全係自閉玩單機PC GAME
同人根本溝通唔到

同你一樣
做多幾年野你就明個個都係咁成長

而家呢個生活圈子冇女
但啲best friend全部都係女 全部識左十年以上

你中意打機 可以試下打online game
可能識到朋友呢

他

奴隸獸

我宜家既女朋友都係tinder識
所以我對tinder評份好高
同埋約過出黎既女仔都係好女仔黎

一齊左幾耐？